一旦港共倒台，宋王臺將會成為香港臨時政府，香港由大宋臨時託管

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」